[A/I] ぼくとネコ 我與貓 （2）

歡迎加入我與貓LIHKG POST

一齊投入貓貓嘅世界啦

官方影片

A:
I:

常見問題

Q: 開ACC咁小石點刷首抽?
A: 過咗新手教學之後, 入抽野頁面, 左上個禁一下掣使用抽野券 , 一般會有
5張角色券
2張レア券 (角色武器通用) 同埋
5場武器券
一開波抽角色先就得 武器手抽唔手抽得可以上水問

Q:降臨の書。天地 有咩用
A:七英雄第3進化用，主線拎，總共7本
古代王國普通4本/27-6、29-6、31-6、33-6
古代王國困難3本/5、25、43通關成就獎勵
降臨之書(超激)隨機掉落

Q:進化用屬性大珠&神竜の紅玉如何取得
A: - 主線關卡
特殊活動副本
每天不同的屬性材料關有機會獲得
鍊金產出
商店購買
每日登入獎品
SP兌換(冇神竜の紅玉)

Q:黑暗物質有咩用?
A:主線七英雄武器第三階進化素材
幻の大地四本/普通34-6、36-6、38-6、40-7
幻の大地困難5、25、43通關成就

Q:聖獸之血有咩用 點取得?
A:五星角色三階進化
古代王國/激困難通關關卡數5、25、43
神的樂園/普通41-6、43-6、47-7
神的樂園/困難通關關卡數5、25、43
每月第二個星期六16:00~23:00 迷宮のトレンドデスマーチ
每月第三個星期六16:00~23:00 迷宮のメタルパレード
每月第四個星期六16:00~23:00 迷宮の閉ざされた魂
每個星期日夜晚死神關卡蒐集3個聖獸の淚煉化

Q:看影片回體一天可以幾次?
A:間隔一小時.一天5次

#小技巧
左下角的倒退件長按，可以直接回到主頁
提升Cat Power在進入關卡黑畫面時就可以開始點(pvp無效)

回體BUG
在點下影片回體時，需要再次點下"はい"播放影片
點下"はい"的同時，快速再次點影片回體掣
第一個影片播放完後再次點はい，可以短時間回兩次體

武器上限BUG
如果武器倉庫滿的狀態無法進關，正常需先賣掉或鍊金
但如果透過秘寶的畫面進入關卡，可突破此限制

5. ) 界限突破
突角色可以提升角色數值，同時減少角色召喚CP

唔同進化階級 食後獲得嘅限界突破點數：一階1點 二階2點 三點3點
突破+1所需點數：一階1點 二階2點 三點3點
跟據台仔分析 強力建議相同角色都要升到第3進化 (3階) 先互食
個原因係會有點數卡住嘅情況發生
E.G. : 因為3階提供3點突破點數，這樣直接突破+
因為每階突破點數不同，假如你1階吃了另一隻一階是+1沒錯，但日後進化二階就會變1/2，進三階變1/3

(七英雄因三階進化需紅書，但遊戲目前總計只有7本紅書
七英雄進化至二階就可以拿來餵三階突破)

Q:獅子隊長如何取得
A:每月的第一和第三個星期一&五 11:00-12:00 , 會出現關卡"その名はライオ",通關後即可獲（僅限一次）

Q:什麼是救援 & 救援點數?
A:關卡失敗後可以選擇等待救援
救援的方式有三種
1.提供救援ID，請別人救援
2.颜合わせ(簡稱颜合，找附近的玩家救援)
3.隨機救援

Q:新手的救援任務獎勵
透過上述的方法1，提供救援ID給10個"不同的玩家"，
總計可獲得合計4300SP
透過方法2，10個人後可以獲得貓仙人(法師)

Q:サルベージポイント(SP)是甚麼
salvage point簡稱SP，用來兌換鑽石、金幣、武器、素材...etc
(一天最高可換3次)

Q:救援有甚麼好處?
救援與被救援者，都可以獲得SP，每天最高可獲得400點SP
好友間相互救援耗體減半

Q:祕寶係咩嚟?
可當作被動技能，用於提升寶物料落率、金錢獲得數...等
主線關卡通關後有機會隨機取得銅/銀/金徽章
集滿特定徽章就可以啟動秘寶的效果

Q:主線關卡個秘宝フェス的彩色標誌是什麼?
每天會有兩關徽章出線機率提升
(當取得金色徽章後，提升效果就會消失)

Q：新手入game做咩好
A：推圖為主，推到2xrank就可以打到大部分event

Q: 玩家點升rank
A: rank 等級同你主線完成章數係綑綁嘅。舉例第一章 打完個終點關， 完成後可以去 invent quest 搵升rank 任， 通關後會升rank+回滿體

Q：玩家能力提升邊樣好
A：拉到最尾會有體力最大值增加必升， 其他自己配合住自己隊伍需要慢慢升

Q： 新手包課唔課
A：據啲老屎忽台仔講， 應該用月包 （1200羊 400石 呢個基礎啲資做比較， 如果有啲超激レア確定券包 都值得考慮。
鑑於個遊戲大部份3星都可能比4星突出， 所以新手包可以不太需要考慮

Q：隻驚派咁少石，點有大作為？
A： 佢係有大量免費石送畀你，係買石最左個「無料石」掣 禁落去有做下問券有石拎又或者裝啲app 完成啲新手教學有石拎
而且一定要升鍊金術, 因為去一到1X LV 就有得鍊レア券 用3500把垃圾武器就可以練一張券 有啲心機就可以一個月都嚟一次十抽

三星, 四星推介
萬用型

*必練 鯨魚貓 有DASH 有貫通 低CP , 比埋把有CRITICAL 武器可以當初期打錢隊伍要員之一 好好用

*必練 抖抖貓 低 CP , KNOCK BACK 大幅減少 (姐係畀敵人接飛 落返地嘅時間) 神坦神炮灰

寶箱貓 低CP , 初始召喚時間減少, 神炮灰用嚟擋魔法傷

*必練 PIZZA 貓 低CP 詠唱快 任何時候都適用

*必練 BABY 戰士 超低CP 召喚快 專業好用炮灰 一階二階三階可以分別放入同一隊伍

單車貓女
跑車貓
兩隻特點都係移動好快 可以優先沖入敵陣清咗部分後排先 , 後期推圖會較為有需要
需要CP較多

晾衫貓 比較好用嘅弓手

所有近戰未尋求到適合武器都可以配備呢排神乎奇技嘅1星武
可以進化 5 6 次之後 會帶有 1.) 護盾 2.) DASH 距離( 姐係 畀敵人攻擊後彈飛落地 跑果下個距離同速度) 3.) 仲有最重要 有KNOCK BACK

三星, 四星推介
近戰型

其實點睇有用最重要係睇佢文字 例如 話
X屬性攻擊力 + 100
OR
攻擊力 + XXX
其實無用 因為有時佢未別頂到 佢撞到敵人果下
反觀保持攻擊狀態 爭取到防範敵人進擊嘅 如擋到敵方魔法炮 / 夠大隻 / 雙防特化 / 有DASH 有 KNOCK BACK 時間減少 之類 就可以上到場

三星, 四星推介
打錢打寶型
打錢 = 打法碼, 只有CRITICAL 攻擊 先有效
角色選擇只會揀
小判 X% UP
OR
自帶CRITICAL
OR
自帶小判UP 就用帶CRITICAL 武器
為首一定要有嘅野

觀音貓 自帶DASH 同50%小判 畀把CRITICAL 刀就可以長註 打錢隊

木天蓼醉酒貓
自帶高爆擊 低CP 畀把係主線取得嘅3星小判刀就可以長註打錢隊

新手七日登入 花瓶貓
自帶小爆 小判細UP 可以一用

打寶呢
其實唔洗諗咁多 打寶首要條件都係要你通關 所以通關為目的先再慢慢執
但係如果一啲較簡單嘅地城想刷下野 可以用呢兩隻

至於 弓同法 ?
揀啲有 お宝增加咪得囉

都係果句 打寶首要條件都係要成功通關 不論素材好打寶好

三星, 四星推介
法師
火屬

仙人放3星係因為 刷 GPS 初顏合取得我照放
水屬

木屬

光屬

闇屬

全屬通用

要留意嘅係 我都係會極力推介抽到 PIZZA 貓 因為實在太好用

推介5*POOL

近乎每月16號都會開嘅 超激レア

簡單啲嚟講係5星大匯集
從未出過有保底
吸引原田因係 限定角色
七英雄火劍特別版 - 炎獄拳 (火拳)
七英雄暗劍特別中版 - 刀神 (劍客)
主角貓特別版 - 路西法
呢3隻係好撚勁

GOD OF GOOD 神POOL

光屬宙斯係坦
水屬波塞頓係PVP神角
暗屬哈迪斯係高傷弓

龍池

木龍多血
暗近攻龍衝得好快

和之國人劍豪POOL

武藏 萬用角 坦/攻擊兩用
沖田 光屬特殊攻擊方式模組, 比想像中坦同好用
草田 水屬-CP攻 新手大推
狗 崩壞角 損敵1萬自手損1萬

打寶池

加快打武器鍊券都係睇呢3隻

打錢池

武器

新post留名

464367342812
錢關求救
仲有30分鐘

待て

有硬漢弓 如果水弓未進化 可以用硬漢弓用到尾
水弓進化左先拎出嚟用

你有肥貓就解10個人互入id 救援拎把火杖畀肥貓先
有pizza 貓 走ufo

我見有把4星暗杖先擺ufo出黎

@MIKE巴

最快有CRITICAL 武器拎係 10-3

咁留得係度

新po留名

歐鳩尸驗撚

仲係冇新人
今日十連武器抽左呢把弓

係咪垃圾黎

寶弓， 一般啦

賀新po

推推下就會有新人架啦
巴打唔好棄呀

ME
bro

暗劍第三進化 暗武會令佢有爆擊

仆街
仲未有爆擊怪/刀 中級錢關又輸左

推關去10-3先囉

八大罪

抽隻嫉妒就有cri 角啦 ME巴~~~

我嘅十連

拎左啦 但把武唔知比邊隻用好
比bb用完全唔識爆咁

我都課左超激卷中左隻法師
諗緊十唔十連

新角介紹 悲觀大罪

七大罪冇廢角 各有功效

クエスト：ザクザク小判の金曜日 上級
ステージ：1/1
サルベージID：254907911653
又要求救

done

@馬撚 @蕃薯

帰る~~~~~

無石抽啊諗下課唔課，隻新角幾吸引

幫我課埋， thanks

咁撚有趣

馬撚哥哥

等緊圖 & 片

屌你老母
係咪中撚咗咀咒
個pool有8隻5星又可以中到嫉妒
仲要得保底嗰隻
傻撚咗

RIP

仲諗住點都唔會中到嫉妒
點知

真係中左

我送隻畀你又點話

可能知你人夠MK 畀多幾打MK仔你

GOAL

睇片點體bug你地係咪次次都成功？
有時廣告出得太快bug唔到
想知如果kill app有冇得重頭黎過？
驚佢會當我睇左又唔比體我

快速地
第一次 : 禁睇廣告 > はい＞彈出ERROR > 禁確定 >
第二次: 再禁睇廣告 > はい＞彈出ERROR > 禁確定>
第三次: 再禁睇廣告 > HOLD 住係禁 はい果個視窗 > 因為之前禁左兩次 佢會係你HOLD住嘅時候入去播廣告 > 睇完出返嚟會仲有 選擇はい果個視窗.
禁多次はい 彈出ERROR之後 停留果個頁面 佢會自動再播多次廣告

咁你就可以收3次石

只限IOS
AN 冇份

體力BUG好似 XR 以上機體因為順左好似難啲有

thx
體力平均每日得2次bug到2下 成日都覺得好蝕

體力係得最尾嗰兩下會bug到
頭3下係唔得
所以冇蝕

我an 冇得咁bug 日日蝕

近排hea玩到5次體都回唔足

SE 真係一間垃圾公司

已經冇玩last idea
冇體力可以玩

新手 想問下左上角嗰行野係咩黎 好似每殺人就會升少少

哪有錢
between

打同一關第二次之後會出現gear功能，如果one hit kill個bar就會升(加速)，最高去到7(max)

又宙斯又高達

你有火拳，唔好咁

係刷首抽刷到
但係我玩緊個ac冇

好啦，下次我打佢兩個格仔

宙斯？！ 上次大放送喎

蕃薯對馬撚造成重擊

馬撚受到999999傷害

馬撚畀我就要刷多次火拳/刀客 / 路西法出嚟

靜啦屌你老母

近戰pool 十年盛世

暴食好可愛

btw 你點會冇錢

諗返起上次又係中嫉妒

and u have this time too!!!!

點解啲50石好似易中咗
琴日中咗今日又中

未中過

唔知第3定第4次了

嫉妒

悲觀成為弓手新持代指標
蒸發 蝸牛同老宙

首先要有

@蕃薯出嚟面對

未有資源進化

唔要雞蟲誠

19rank 開始卡關

好快

我都係2x咋

想升40打聖血
但係卡關了

打激等級拎住先？

而家攞到嘅都攞哂
之後啲主線都卡卡地

紅石關記得食提子
打咗34粒

又有

打紅石關食提子

不要再說了，我入咗去先醒起

突登引用回覆啦屌

想問下隻youtuber同武者太郎有冇用？
洗唔洗練？

佢係可以突爆佢作為前設咁去用

如果vvtuber 係你冇優質法師下 都可以一用

武者太郎就收藏算

JJ插地求課長助養抽魔咒系列

呢堆武抵抽？

無限🍕

終於有保底勁武抽

終於有運
10抽中咗劍同杖仲有把火打寶弓

JJ插地求包養

課啦望

唔該哂 我早幾日先玩 睇嚟應該突爆唔切

小妹， 我首先想你畀錢我課呀馬撚哥哥

我岩岩先望到太郎仔

有小判小小小up
and 自帶 小小小cri

如果打錢未有隊員 我可暫時用住先

望我上面個reply

抽左暗果支杖
有用？

有
畀pizza貓用

其實我係講緊#101

魔働pizza真係好正

屌你老味

拯救山區基貝你我有責

尚欠49鑽

睇次電視都有啦

屌你， 未能見過多過3

唉

恥笑開始

11連3五星
2常註
1黑大劍

中咗杖

唔見左你個留言
課咗一筆5000yen

跟住聽日新Pool又課

不課了

我屌佢老母

今日就出個咁完整嘅 角色 + 武器配合雙POOL

CLS

畀你講中啦屌你

今次保底中雷切

屌啦

好彩我都有菊一文字

冇木龍用唔著

你嗡乜
隔離咪有囉
你又唔禁掣

終於RANK 27

抽咗幾下卷
唔想課金抽

馬撚玩悶左啦

接受唔到課咗金咩都冇

屌
我之前仲比左把魔働ufo貓
見到你呢張圖比pizza用先知你早兩日講緊乜

中左果把大幣#

咁你將會手見到好多把

所以點解post 頭我有將呢個武pool 放係推薦，
因為cast time 可以令好多角色活用

例如 soduko 寶寶戰士 / 寶箱
黑大刀 寶箱
銳恨弓 花園鰻（每月活動角）
魔働杖 pizza

助けてにゃ～！「ぼくとネコ」で友達が助けを求めているぞ！

名前：Reiko
クエスト：進撃の木属性軍団
ステージ：3/3
サルベージID：411608758857
#ぼくとネコ #サルベージ

救命
點解頭幾關都可以咁難

個聖血關難打到
一開頭射唔死隻炸彈怪
射哂啲體

40rank

升到40唔升了
遲啲想課金先升lv課

我當初都咁諗

有冇人救左你未？

其實佢救唔會令你通咗關
只會令拎返打咗嘅野

我停咗喺20好耐
好多嘢未升，鍊金又未升好

呢個星期啲pool無視晒

9.6秒

升滿啲+錢同+箱被動都可以唔使理lv住

手痕一抽

點解呀 喝兩個武pool 好正

me too

我呢個木狗分身真係不得了

無石

叫左你助養山區基貝， 你睇 馬撚哥， 助養完我歐到仆街

想歐，先要有石，我就係無石，助養你都係無石

原來係咁
依家有卷 但又未有10張
唔知抽唔抽好

最開波果個ac 因為放左去ipad 連續可以睇三次廣告

拎咗150石

因為有木龍 想抽雷切。。。

點知

你有咩角色呀

500石抽左lu
果陣無抽過 得三英雄

得閒share下出嚟
我可以幫你執

咁你抽咗邊個pool

龍

得呢啲垃圾

冇保底咁勇

我得3英 唔抽就玩唔到落去

點解唔刷首抽

諗住隨便玩下
依家刷會唔會太遲

學蕃薯巴咁 係超激pool 刷到絕望

如果而家刷都得嘅 有隻高達同光弓都ok嘅

我屌呀 玩完新手任 無送野 有bug?

真係唔知喎 你係DEL DATA 再試?

Del game 再裝

要問ip撚 嘅馬撚巴先知
就我所知應該都仲有五券

維護

原來隻驚會維護

咩意思

玩咗咁耐都未見過維護

【緊急メンテナンスのお詫び】本日、13:00~16:00までの間、不具合修正のため緊急メンテナンスを実施させていただきました。その間、ゲームプレイができずお客様には大変ご不便とご迷惑をおかけいたしましたことをお詫び申し上げます。 #ぼくとネコ

line 有人係維修期間引繼失敗
send 信畀cs 拎返ac ,之後送多500石畀佢

有興趣可以拎

想要

祝巴打十連五十星

冇可能發生

冷巴有咩唔明記得上嚟問

唔明點解隻game loading 咁耐

load? 唔覺喎

成日都要loading 又耐
可能我上網慢
Btw 打寶角要上場殺怪先有加乘 定入隊就得?

殺怪 last hit

咁煩嫁 打多幾場好過

成隊都係打寶怪先有用
唔知幾時有保底打寶pool

兩個週期先一次保底武

魔咒怨 同風火山林都係

真係好識搵錢

唔洗突登用掉寶

我幫你砌果個陣 應該auto 過到 1x 章

冇角色要武都冇用

每次都要等20~30秒

我入多左幾隻打寶

我玩咁耐一啲事都冇喎
你咩機

cp 唔高 要出啲怪精而準

記得我支打狗棍盾仔 支打狗棍唔好錯手賣咗

支棍勁到pk

Iphone7

我用ipad mini 2 都冇你咁誇喎 重裝？ 通常咁load 係上網慢 or 我開咗vpn

今晚試下重裝

10抽武器又咩都冇
次次冇保底都係中伏

我中左大妖狂刀

又中

畀狗仔用都應該幾好

但係條件都幾苛刻

講真 我情願想中皇帝弓畀我隻光弓可以常註

有邊個唔想中皇帝弓
限武咪同啲火拳一樣咁難抽

我個狗仔暗龍ac 畀咗冷巴 超激我可以刷 刷完畀你

終於儲夠錢

cls

幾時有限定抽

第一個 大約每月月中

係咪應該唔好抽個武器
限弓

限弓未算太有用

雖然勁 但係弓角好多都係食同屬武

你比我個acc 有隻5星光弓喎

Btw 係咪有得進化就進化?
我進左幾隻之後發現用多左好多cp

of coz not 進化前有得查 進咗後用幾多cp 要自己計計數升唔升得切

通常目標練哂20lv 再一隻隻升上去

Shit
光弓 黑龍 狗仔升唔升好

係喎

不過果隻用寶弓都唔差

黑龍排first
狗仔排second
但係可以先搞啲3, 4 星升做2階先

iOS電視bug已fix

唔係喎 我仲用到 石bug 定體力

石bug

我琴晚仲有用

今朝已經強制更新咗

每月角色 火柴人

你就好啦 唔洗為咗個優惠抽祭典啦

中左5*近戰水弓同5*火法 呢2隻其實好唔好用？

水弓係大奬
其他都可以用住先

原來會有半價pool

得頭一下有半

終於中翻隻大獎5星

武器可以留意 神器。水弓

係咪主線送果把？ 依家2階一下射4箭 好爽

留石宣傳

琴日更新檔有4mb
發現角色圖鑑又多幾格
剔除每月角色 應該仲有三格剩
有機會係三階 or 某系列有新角色

主線果把叫麗弓 係天女水英雄嘅專武

神器 - 勾玉之弓 係天孫降臨嘅武池
都係啲減攻擊間距

前日先岩

每月合作角色真係下下畀到驚喜

２０１９年六月コラボ — 棒人間

重點講下近戰先
雖然話水屬得意， 但係如果配上魔咒怨系列sodoku / 黑大劍 就會變成以下效果

潛力個重點係 完全突破後（30次）
只需要10ap

原來要抽 新玩左20日左右
用哂d石抽角 淨係用過開頭送果d武器卷抽
其實係咪角色有翻咁上下之後 抽武緊要角？

yes
但係唔係個個武pool 都有用

詳細睇#2樓

Thank you

打寶保底得法師

好正

新巴打

我 係 唔 會 話 畀 馬 撚 聽

問啦

冇人想知

hey bro 留意我上面個cm

正 我打到第21關開始卡 正想刷錢

遲你一個半月終於搞掂

你都齊哂啲爆機角啦

邊度齊

又木龍火拳宙斯
勁嗰啲你都有

華而不實都係無撚用

thanks bro

冷巴你個 game 名叫咩

hi bro

想問下你add 咗上面大佬味

add jor 議底你game 名畀我

add 左了 game 名：みもりん

想問武器點樣突破搵唔到個制

無突破得進化

講錯 有突破 但係用覺醒石

我以為有得突破

原來如此。thanks

Reiko
啱啱改PROFILE

屌 重複左光弓

公平咩

hi 馬撚BBG

10抽咩都冇
又要再儲過石

我又沖下先

隻暗弓有無用

第一隻升三階後
第二 ， 三隻 進第二階突破佢 詳情睇返第一頁 突破果到

爽

冇呀

想問下咁多位呢隻game係咪之前用貓守城個隻game

唔係 呢個係同貓喵大作戰一樣嘅GAME

有冇ios人睇唔到電視

我都睇唔到

我琴日仲睇到 不過我無更新app

either ios or an

龍粒野點先有? 自己練金?

重裝女神兵好似好正 有啲想抽

係 要鍊金

女盾牌係唔錯嘅坦

淨係個樣都夠殺

抽中狗仔

慘。。。

武池有石必抽
角色四隻都實用 但係無7%無保底 自行考慮

此驚已死

未喎

日日去發夢呀

半價八大罪

發夢發到好耐冇入驚

仲有10個鐘畀你半價抽八大罪

冇石呀

快啲打活動啦

上水打活動呀

臭九

琴日靠單抽卷都中左木坦
繼續貯石抽武

歐鳩人 中忿怒

10抽又中憤怒
點解個pool咁大都成日重複

點解你咁黑。有無性交轉運呀

有冇打丁轉運
每日打10次

咁都唔發夢

痴線進左黑龍之後好抽左十倍 pvp 仲又秒到宙斯
完全兩個世界

第二定第三？佢有第三進化啦

每日登入 今日開始有每日（好似係）免費一抽

上水啦！！！！！！

又到超激pool 啦

快啲刷首抽啦

用咗兩張卷抽到近戰打寶貓

海賊？？

應該係2?

屌你老母又係弓

我個分身AC都係XX(

用nox更新完入唔到驚
有冇客服email想攞返個ac

「帳號遺失申請」

1.帳號名稱
2.帳號等級
3.帳號ID
4寫下機種名
5.遺失理由 日期.時間.原因

點解無啦啦丁痕用nox

有冇得唔用日文寫
因為有張5星卷課咪轉去nox
點知更新完一入驚就卡住白mon
之前都冇事
一更新完就出事

試下 我記得之前有台仔寫完佢哋用英文覆

試下先
rip 5星卷

攞返ac了

黑大劍bb戰士+ 魔働杖pizza = 機關槍

半價武器pool
中咗把暗劍

冇買到5星卷
想抽宙斯都冇得抽

屌 我乜柒都冇。。

抵啦
次次都咁歐

幾次抽武器都係 343333343333

ios有咩課金方法

iTunes jp
in 233

課咗了

好糾結要畀我唯一一支獸血畀邊個

木龍

how abt 武藏

Why not both

你有啲咩武器
有雷切咪木龍
有暗屬+dash就武藏

就係乜柒都冇

一直冇雷切得一把主神刀

又未有大妖鐮刀畀武藏撐HP

得一支呀屌你

咁武藏先囉
用住送嗰把暗武先都得
我都係咁

暗坦果件暗武定刀客？

好似係刀客嗰把
有dash有減knockback時間都幾好用
不過去唔到正dash隻武藏都係會moonwalk

水着啦喂

我都中咗
同火屬嗰隻冇分別
都唔知抽嚟做乜

有呀 一個係減防一個係停頓

諗下課唔課抽爆個武池

水屬嗰邊都唔係勁
火屬又冇分別
淨係用嚟J

原來有個初心者包可以課

課完先知原來係4星卷嚟
仲以為係5星咁抵

有得j都好好 泳裝pool唔中仔當贏

都無仔

課咗個pack

券中 常註暗劍

我屌哂你老母cfh

連中2隻死老野 我要女呀dllm

美嗎

幾時先火拳pool
1000石ready緊

留名

有 PIZZA 貓 / 火柴人 嘅記得抽下魔咒POOL

有一把sadako同一把魔慟仲抽唔抽好

其實怨恨弓都好有用 中咗貞子同魔働杖可以等等先再抽

用5星卷抽龍pool終於中木龍

Pvp用先勁

夏祭光巫女弓好靚

中咗リリス

好糾結

佢地啲能力一般

我就抽咗一下十連打寶武 先中得一把打寶劍

但係我手頭有兩隻大海賊 一隻女獵寶

我係唔係抽多一次打寶池好過抽冰裝

好難中到木屬打寶武
我都抽咗次中無屬嗰把
已經第2把

畀啲意見嚟 我連支獸血都唔敢亂用

其實我有一個最佳配搭係到

狗 + 大妖狂刀

但係狗用唯一一支獸血上三階係唔係一定 過到之後啲關我又無咁老定

你打到邊
淨係得狗好難推
咁高cost又一撞即死
真係1換1
撞唔到boss就收得皮
有一個穩陣前線再配狗會好啲

不過你有宙斯同木龍應該ok
狗升唔升3階好大分別？

宙斯未二階 怕做唔好cost control

宙斯2階都應該可以1隻推哂

諗緊抽唔多一次打寶武pool

想抽就抽
之後冇石再課

又岩喎

每次升Lv都課先係正路

馬撚巴好叻！！

更新5.8MB

有個新活動呀 好期待

btw , 終於黑完中鐮刀

10抽中咗妖刀同鐮刀

2019年8月份 月貓

隻獨角仙

西遊記pool

10抽中咗豬八戒

屌你老母 最有用果隻就畀你中

想要悟空
我都冇木屬武畀佢用

一支大幣咪得囉

咦...................
你想要悟空呀

又歐

你畀火拳我之前我咪有個帳嘅， 有時我會塞5000yen入去
到今日為止 抽嘅五星七隻 有四隻係弓手

連分身都課咁rich

半年先可能塞一次

喺line見人隻豬八戒好似冇咩特別咁
悟空好似好玩啲

咁都無特別
好實用喎

1.) 公廁大幣就搞掂
2.) 可以當後排坦
3.) 大波波

你再望下沙僧

仲有悟空有對敵限制 通關唔夠方便

但係我冇公廁
同埋個豬樣真係好衰
有個聖血諗緊畀唔畀佢

隻悟空真係飛得好撚高
打pvp可以無視啲炮灰

好耐冇見